有無人用過負離子頸圈？

有無人用過呢款負離子頸圈？

想買比屋企人
利申： 非打手

我都想知有冇效喎

肯撚定冇

不如直接買條狗帶比佢用

用過, 3gplan 有4.5g lte速度

屌你老母

係街都時不時見人帶

依個會唔會有用d